習近平在香港最重要的3個人

1. 習近平身邊的公公-陳雲
2. 習近平身邊的妾侍-李慧玲
3. 習近平身邊的小狗-甄燊港

4.習近平身邊的侍衛隊-熱血公民

垃圾